# Неделя 13

## Практика
Продолжаем работу с основным проектом на Vue3. Делаем компонент радиобаттона.

1. Делаем компонент radiobutton

- Визульно должен выглядеть так - [1](/guidelines/project/markup/radio.png)